{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3509&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울주 간월산온천"
    },
    "text": "1. 2. 予約してから24時間以内に振り込まないといけません。 3. 予約入金の際に予約者の名前を必ず書いてください。 4. 入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時です。 5. 早期入室またはレイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生します。 6. 予約は毎週月曜日から日曜日まで可能で、電話で承ります。 7. 予約後に予約者名に振り込まれます。8.未成年者は保護者の同行なしには宿泊及び予約が不可能です。 9. 基準人数を超えて入室する場合、客室の利用をお断りする場合があります。 10. 予約を申し込んだ時、追加人数は入室できません。 11. ペットや火器の持ち込みは禁止され、これに違反した場合は強制退室措置となります。 12. 破損が発生した場合は管理者にお知らせいただく必要があり、お客様には賠償責任があります。 13. 他のお客様に迷惑をかけるような行為は控えるべきです。 14. 現金などの貴重品の紛失は責任を負いません。 15. すべての客室は禁煙です。 16. 飲食物の持ち込みは禁止されています。 17. 予約後の日付変更は、キャンセル後に再度予約してください。 18. 払い戻しは入金者名で行われ、違約金を除いて払い戻しされます。 19. 予約後、チェックインの2日前のキャンセルは100%払い戻しされます。 20. 予約後、チェックインの1日前のキャンセルは20%払い戻しされます。 21. チェックイン当日のキャンセル要請の場合、払い戻しはできません。 22. 宿泊施設は駐車施設を保有しています。 23. 肝月自然休養林までは車で5分の距離で、紫水晶洞窟の国とハーブ植物園までは車で6分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約をする際には、どのくらいの時間内に振り込めばいいですか？",
            "answer": "予約してから24時間以内に振り込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約入金の際に必ず書くべきなのは何ですか？",
            "answer": "予約者の名前を必ず書いてください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "早期入室やレイトチェックアウトを希望する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、早期入室やレイトチェックアウトを希望する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約はいつからいつまで可能ですか？",
            "answer": "予約は毎週月曜日から日曜日まで可能で、電話で承ります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊や予約ができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしには宿泊及び予約が不可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "基準人数を超えて入室する場合、客室の利用をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約を申し込んだ時、追加人数は入室できますか？",
            "answer": "予約を申し込んだ時、追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットや火器の持ち込みはできますか？",
            "answer": "ペットや火器の持ち込みは禁止されており、違反した場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "破損が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "破損が発生した場合は管理者にお知らせいただく必要があり、お客様には賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為はすべきではありませんか？",
            "answer": "はい、他のお客様に迷惑をかけるような行為は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失については責任を負いますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約後の日付変更はできますか？",
            "answer": "予約後の日付変更はキャンセル後に再度予約してください。"
        },
        {
            "question": "払い戻しはどのように行われますか？",
            "answer": "払い戻しは入金者名で行われ、違約金を除いて払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "予約後、チェックインの2日前にキャンセルした場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約後、チェックインの2日前のキャンセルは100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "予約後、チェックインの1日前にキャンセルした場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約後、チェックインの1日前のキャンセルは20%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日にキャンセルした場合は払い戻しされますか？",
            "answer": "チェックイン当日のキャンセル要請の場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "肝月自然休養林や紫水晶洞窟の国とハーブ植物園へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "肝月自然休養林までは車で5分の距離で、紫水晶洞窟の国とハーブ植物園までは車で6分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 766
    }
}